Eindelijk, als niets anders zou doen, hij ging naar Frankrijk op zaken van de firma, maar wij gingen, moeder en ik, met mijnheer Hardy, die onze voorman was, en het daar ontmoette ik meneer Hosmer Angel. "
"Ik veronderstel," zei Holmes, "dat toen Mr. Windibank terugkwam Frankrijk, hij was erg geïrriteerd omdat je naar de bal was gegaan. "
"Oh, wel, hij was er heel goed in.
Hij lachte, dat weet ik nog, en haalde zijn schouders op en zei dat het geen zin had om te ontkennen iets voor een vrouw, want zij zou haar zin krijgen. '
"Ik snap het.
Toen ontmoette je de bal van de gasfitters, zoals ik begrijp, een meneer heette meneer Hosmer Angel. '
"Ja meneer.
Ik ontmoette hem die nacht en hij belde de volgende dag om te vragen of we waren veilig thuisgekomen, en daarna hebben we hem ontmoet - dat wil zeggen meneer Holmes, ik heb hem twee keer ontmoet voor wandelingen, maar daarna vader kwam terug en meneer Hosmer Angel kon niet naar het huis komen meer. "
"Nee?"
'Nou, je weet dat vader niets van dien aard vond.
